話說岩岩開緊今日同師傅逗嗰啲利是。。

開頭嗰三四封都係 10蚊 20蚊咁啦
冇啦啦開到有一封包左張金牛係入面
諗返起今日行開行埋佢都對我笑笑口咁
係佢比錯利是定係點

叫你去買定啲好嘅番梘入去廁所俾你執呀

冇嘢嘅純粹派左利是
利申 工程撚

巴打洗定個菊花先

唔係真是阿

俾咁多錢係for你買舊靚牛油or KY一陣入房

唔通真係要買定